慢慢舟 下場預計

1. 被抑鬱自殺
2. 棄保潛逃，人間蒸發
3. 被用洗頭艇帶番中国
4. 2月會見番佢
歡迎補充